D 示威者真係好撚蠢

今朝塞鐵果d 示威者真係好撚蠢
塞門又要比藍絲鬧又要比人打。
成個站百個breakglass 又有過百粒煙霧同花灑頭， 是旦係站內食支煙 d 或者整爛就走班地鐵職員都無佢地符。
不過好彩班示威者咁撚蠢邊無邊諗得到丫～ 成班都讀書讀到傻左。

塞門豬， 有本事入黎同我嘈。 我睇你點光復香港

其實好多方法令佢停，真係唔洗用肉身擋

煙

要成班上gear 先得 好似腐前快閃咁
5分鐘已可整停一個站

緋魚罐頭

認同樓主，下下都諗住肉身去頂，真係好撚蠢。好在佢地唔知姐，如果唔係我地真係返唔到工

你講乜呀P牌仔。 唔好教唆人犯法ok?
我地係香港守法公民

樓主走先 我backup你 一陣班友又話咩分化撚又剩

同意 真係好撚蠢

仲得了？
一陣有人雞尾酒個客務中心敲警鐘個站咪全日停駛？
樓主我block你了太暴力

agger 肉身擋比藍屍打仲隨時比狗咬埋

兩睇啦 你爆花灑頭實有人影到 然後告你刑事毀壞 塞下門嘅話就算要格梗屈你我估最多只係遊蕩罪

可以改善

太守法

今日啲站咁撚多人
走唔到咪仆街

係囉， 影到樣就告形毀 帶口罩眼鏡比人捉到又告蒙面罪。
班塞門豬又蠢又無膽邊會敢。
支持持地鐵職員

你就真係傻撚左
整爛就走點會無符? 刑事毀壞呀

一早有BG 爆左但消防鐘無響
我懷疑個BG 一早有問題，但MTR 無去維修，只係disable 了事

如果地鐵內人口太密集 好容易人踩人啊

香港人太善良了

放滅蝨彈有冇得諗

吓！！？ 咁大鑊，壞左都無人理要call 消防先得啦！！
咁大間公司點樣做維修保養架！ 萬一真火點算呀！

不分化，不割蓆
各有各做

岩呀。 依家有蒙面法包底，唔洗驚d 塞門豬。
學賣過百份既東方日報話齋， 實捉到你

食枝煙啫

Everyone has their own strength and weaknesses.
You are no exception.
Be more considerate.

你班壞蛋，收手啦，唔好亂掟

Push

食煙真係得

狗車撞人
李嘉超 :行為與恐怖份子無異

講起就嬲， 屌佢老母果日搭地鐵諗住番完個星期五獎勵下自己去元氣食餐勁。 點知個仆街大陸人係地鐵食煙都無人理。 搞到我無曬心機， 每次經過元氣都諗起呢單野。 真係諗起都想嘔，咪講話食

不割蓆 手足加油

辛苦哂

教唆
千祈唔好做

唔好教唆人犯法，d 煙有毒周圍亂咁放同d 無讀過書既垃圾社會渣滓恐怖份子有乜分別！！

用肉身擋好傷
而且班藍絲港豬真係好鍾意返工
阻一阻佢出口仲可能出手

千期唔好dum係冷氣槽阿，到時d乘客又嘔整污糟晒個地鐵站

肉身去頂，好易畀人打。應該快閃。

哇

最原始方法但又最需要勇氣

推

如果唔蠢就唔會犧牲自己前途去抗爭 ，聰明個D咪係和理非，你有撚資格出聲咩

肉身
係最低成本
最唔觸犯狗鐵條例
但代價係比人當面屌

利申 支持其他方法
整完即走 痴少少野 撚狗咁撚

Be water 唔好正面衝突

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

咁醒你去做呀麻

仲有㩒制

樓主唔帶頭做一次

港豬會繼續返工

乜依家d P 牌咁撚惡既。
我咁撚守法又準時番工梗係唔會做啦。
你咪教唆他人犯法tim 呀， 我話你聽！

阻車門已經觸犯左啦 又要俾人屌
阿叔我見等咁耐車即刻搵個位食支煙算

仲告蒙面？

痴線，犯法架！ 點會去做呀！
你咁樣教唆我，你講你係咪暴徒，你係咪恐怖份子！

咁又係

係呀， 蒙面法呀ma
實施左好耐啦， 前日飲茶果陣對面個呀叔同我講既
依家帶口罩都會比人拉呀

冇錯 千奇唔好
d人睇唔明架

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

你咁叻又唔見出去做？
請問你做左啲咩叻野呢？
剩係識做冷氣軍師？

你又唔撚做
又要咁樣語氣屌
知唔知手足們已經好撚大付出

冇錯，爆曬灑水一定封站

推一推先

整花灑頭

你估無人見到咩

我就唔犯法既，你係咪想教唆他人犯法！？
你係咪想搏拉！？

我見迪迪尼d 金屬氣球滯銷就知大家好撚善良

用肉身擋引來與藍屍衝突畫面，唔好睇

我真係唔明，好地地畀建議唔得，一定要鬧住嚟畀？

香口膠得唔得？

扮番工

樓主呢D正宗屎忽鬼, 唔撚洗幫佢推啦.
講就Bi la ba la, 做就廢撚過西影都冇.

D戲太屎啦, 飯盒都唔撚派比你

你係咪想教唆他人犯法，你係咪想搏拉！？
依家都18度啦， 仲開冷氣。 開窗架啦

各有各做啦 佢擋門又唔阻你爆花灑頭既

好心痛d比仆街藍又鬧又打嘅手足

幾時出姐

標題起得差

拉

踩狗屎

係囉地鐵好似好多一隻隻嘢

蟲系

做完Po圖先講啦師兄

我讀得書少， 無辦法

咁你唔整

又想教唆我犯法！？

你就想呀！

上次我入殘厠食煙都唔響

中大啲暴徒掉野落路軌都冇比人拉

屌你真係on9架wo
蒙面法已經廢左啦

點解你唔咁做呀？

你帶頭做呀嗎，實有人跟你架

咁你又唔咁做？帶頭呀嗎，我地實跟家

負皮的，可不可以諗清楚先？

支持樓主繼續鬧

晨早流流飲咩酒 煙就唔可以唔食

認真
爆咩都好唔好爆FM200
會一鑊熟

邊個係on9 都未知
你有無睇報紙架，中央話係佢係話事呀。

會犯狗鐵條例
阻礙車門關閉好似罰五千
反而樓主講果d偷偷地做，再配合手兄唔願行，效果會更好

好彩佢哋冇咁做，唔係今朝我一定番唔到工

CCTV捉到你好唔掂 除非。。。

哼， 有蒙面法架。 無撚敵！

全身濕晒仲點翻工

最近要係演技

好撚過你咩都唔做
淨係識得上連登開post博存在感

講左成幾個月。無眼睇

有d 公民一時意氣用事， 唔怪佢

下下送頭咩 佢地唔蠢

咁你唔落去做?

好多人覺得犧牲好撚浪漫

你又知我有冇

樓豬展現咗一個好重要嘅思維 自己諗

拜下神點下香呢

有你就唔使上黎鳩UP啦

咁你就收皮啦

想食煙既話 齋點唔爆呢？

上熱門上熱門

咁點解樓主唔做?

嘩， 你講緊乜呀。
無人想知你做乜呀。
係得呢到既都係公民，係唔會犯法架！
我驚告你咪亂講野。

千祈唔好貼舊黑色野係門。

大家咁話

咁你有無去幫手先

教精班廢青做咩呀，拉

推上熱

又成班冷氣軍師，咁你落場示範一次，掂嘅咪自然偏地開花咯。

手殘無噤不推文添

我觀塘線諗緊點番工諗到頭都爆

唔好用肉身，我地要升級

Agger

仲信法治

法律已經淪為政府的爪牙

毫無公道

你啱

無用嫁 佢已搵人即刻mute鐘懶醒 試左好多次啦

有用po 推

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

啲冷氣凍唔凍呀？

我唔知你做過乜，但唔該唔好亂講野。
以我認知一禁鐘就會行泵，谷得太勁爆左sprinkler 就仆曬街。 好彩d sprinkler用英國佬野，由起站到依家無換過都無事無穿無爛姐

18度啦，仲開冷氣。 環保d 啦。

係喇 好撚醒喇
係到指揮又唔出去做
懶係有獨到見解
幾個月對住個mon唔撚悶？

我都唔知你做過乜
Hose Reel/Fire Hydrant同Sprinkler係兩個獨立既system ，breakglass只會actual HR/FH果個泵

比較新少少既系統係會有pressure releade valve做回缸

同埋9成半舊站都係無sprinkler system

利申消防工程

佢地而加直接喺控制室熄

悶呀，所以今朝一早去左番工。
點知搭搭下個站響左陣鐘， 見到有個蠢暴徒唔夠高爆sprinkler. 好彩咋。
d 暴徒真係好撚蠢想做世界又帶唔夠工具

跪求樓豬示範

知你叻

係好浪漫，但靜靜地贏先係上策
逃生路線都爆出黎，咁樣輸硬
為左浪漫洩露行動機密
睇到好想死

agger

無蒙面法啦

學術研究， 夠唔夠壓就水缸話事。
舊站地底無唔等於周圍都無， 水呢樣野呢真係好奇怪會自己向低位走。 港鐵又孤鬼寒地下唔做防水，實滲曬落下層啦。 比暴徒知道左都唔知點算。 港鐵職員好慘日日擔驚受怕。

玩屎囉…天水圍一玩即封站

如果你真係要搵 就搵每個站都有1-3套FM200/BTM System係月台到 有個manual override制 拉完30秒後就噴氣 protected area理論上密封既

你做咗未

仲勁過毒氣

電子煙得吾得 唔想臭親人

push

嘔吐師呢

IKEA係咪有得買?

示之以弱

oh my god shocking idea

don't push ar

貼張磁石喺其他幾個車門到 無聲無色就拎到架車關唔到門

我係指我啲玩具車

見到諗起jojo

樓主, 你豬閪咁蠢, 梗係唔明啦
成本問題之嘛

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

晨早起身，只係換黎港豬合法遲到

入面大把野玩啦 你班人

邊有地鐵唔俾食煙架

之前講咗
以而家嘅民氣
以藍絲而家嘅氣勢
叫人塞鐵即係叫手足去比人打比人屌
唔只蠢
仲賤

濕晒點搭

你搵連豬？

好撚多人真心

有咩係超市買到，有煙霧,但唔會有火？

人手一個氫氣球

咪撚咁做呀

建議用肉棒去頂

五毛黎

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

曲架

盡量唔好轉場,容易被伏到,分幾小組快閃,搞幾個重要既站

樓豬肯定做開消防工程

點呀冷氣軍師

我做濕鳩商場既濕鳩主任仔。 個場成日有d 小朋殺禁完break glass 就走左去好撚煩
Mute 曬d 鐘唔係唔得， 但一有真火[那怕廁所小火]都唔識響就大鳩鑊。 d 廢老，廚房佬又成日呢埋廁所食煙。
唉，頭都大。

一日撳一鑊 咪話唔過癮
每日去房撳一次Reset

有勇無謀直線思考
定
肉身擋影出黎比較好睇